有無黃絲火鍋店好介紹?

人均300-500

吉野家邊爐

The fairwood, 叫好多碟牛肉

牛刷渦

616

陸陸雞煲

長沙灣 六十六十

1/10

睇圖好似唔錯

千祈唔好
好難食

金撈老鴨湯刺身火鍋專門店

好撚黃，有死黑警音樂伴食

陸陸囉
雞煲免費
食完雞煲打邊爐

牛涮鍋？

火滾好味呀
本身見佢勁撚多奶共藝員合照, 以為一撚定係藍
點知睇佢fb page 竟然有罷工

616同陸陸

偽黃

唔好嚟食
屌你老味
噚晚閒日我入去竟然爆場
你班仆街咪再同我爭飯食

留名

科大仔買爆黃店之前去投票先啊

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到

真唔真呀 我識佢老闆娘藍撚到仆街wo

偽黃 邊賺錢邊背後屌你

想知六一六係咪

漁一！

但係我見佢612已經罷 我都唔知

正想講 真心正
但有D分店真係好食D